#  Proyecto
##  Portfolio Julián Perna

## Comenzando 🚀
_Creacion de Portafolio Personal_

## Sitio Reb Responsive

### Componentes usados en el proyecto 



Utilización de  Bootstrap y Flexbox

1. Navbar
2. Card
3. Iconos usando fontawesome
4. Formulario
5. Collapse
6. Modals
7. Map
8. Estilos independientes de Bootstrap
9. Imagenes con efectos
10. Completamente responsive


